{
  "home":"首页",
  "ipc":"跨进程通信",
  "http":"网络请求",
  "ffi": "跨语言调用",
  "schedule": "任务管理",
  "db": "本地数据库管理",
  "Hello": "你好，",
  "Event": "事件",
  "Notice": "公告",
  "Recent Contacts":"最近联系人",
  "Done": "已处理",
  "Untreated": "未处理",
  "Send information to main process": "发送信息到主进程",
  "Here is the response information of the main process": "这里是主进程的应答信息",
  "Receive messages from main process": "从主进程接收消息",
  "Click sendMsgToRender in the native menu bar to see the effect": "点击原生菜单栏中的sendMsgToRender即可看到效果",
  "Send messages between rendering processes":"渲染进程间发送消息",
  "Send message to work process":"发送消息到work进程",
  "You can view the messages sent by the rendering process through the work process console":"可以通过work进程控制台查看渲染进程发送的消息",
  "Send": "发送",
  "The render process initiates a request": "渲染进程发起请求",
  "Initiates a request":"发起请求",
  "The render process sends a message to the main process to initiate an http request": "渲染进程发送一个消息让主进程发起Http请求",
  "Call a single method registered by ffi": "调用ffi注册的单个方法",
  "Call multiple methods registered by ffi": "调用ffi注册的多个方法",
  "Call the sum of ffi": "调用ffi的sum",
  "Call the mul of ffi": "调用ffi的mul",
  "Call the div of ffi": "调用ffi的div",
  "Here is the return value of the call": "这里是调用的返回值",
  "Register a task and run it":"注册一个任务并运行",
  "Stop a task": "停止一个任务",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "Read db data": "读取数据库数据",
  "Write data to db": "写入数据到数据库",
  "update": "更新",
  "Current version": "当前版本",
  "Check for updates": "检测更新"
}